普巴：曼聯比人咀咒呀！！！！

【體育】曼聯主場4連和，上場英超圍攻韋斯咸仍只賽和1:1，中場保羅普巴竟然歸咎於「紅魔」被詛咒。

「我們真的要想想，自己是不是被詛咒了。不論是那一支球隊作客我們，我們都主宰了球賽，像之前的阿仙奴和上仗的韋斯咸。希望運氣將會逐場的改變。」今夏以破世界紀錄轉會費由祖雲達斯回歸曼聯的保羅普巴（Paul Pogba）表示。

雖然如此，但這名法國國腳仍然對球隊充滿信心：「因為我們能夠創造出不少入球機會，勝利將會來臨，我對我的球隊十分有信心，只需要在一些細節上，再留意多一點就可以了。」

普巴說的細節，其中一點就是防守。他說：「對韋斯咸我們有一個愚蠢的失球，對阿仙奴也一樣，這就是細節。我們愚蠢地失了分數，不過我有信心事情會好轉的。」

妹下妹下

我咒你

洗咗成億
結果要靠運氣贏波

最衰d反曼